有冇人知呢隻係咩蟲？

6隻腳90度彎曲倒掛喺天花板

Push

食蚊既蚊

半隻手咁大

草蚊 唔會咬人 放心

係腳長d 無害

美國好多呢啲蟲，唔會咬人的，但第一次見到好撚驚

長腳蚊 食花蜜

剪左佢三隻腳同翼啦